「道德貓撚入」（多圖）

點解平時d主人開心share 下自己同隻貓既日常生活就郁d都比你班撚屌批鬥
隔住張相就話你隻貓咁咁咁唔開心 你咁咁咁對隻貓唔好
講撚到得你先識養貓 勁撚過讀心神探知人地隻貓諗乜既

丫最撚吊詭既係見到肥到成灘豬油咁既貓又唔見你班撚屌去幫人教仔架喎
留言清一色：好可愛 好肥呀 好想摸
屌你丫依個時候又唔見你地屌人虐貓on99

雖然真係好撚q 但係見班道德撚雙重標準就火撚滾

你隻貓肥過欣宜

龍貓咁款

比埋欣宜ig你

屌第一張

肥波球

幾多kg
我隻6.5kg, 已經畀醫生建議減肥糧

教你點幫貓減肥啦... 養隻狗
我隻貓想肥都難... 日日同隻狗追

其實我覺得喺連登post自己隻貓好易比frd起到底

唔係我隻貓黎 點會自爆咁on9

見到有人po拍拍拍自己隻貓既片 又比人圍屌 痴撚線

肥婆道德偉會答你：
我日日比罐頭佢食都虐待呀！？
跟手下面一大堆老母級貓撚幫口

硬係要加把口屌鳩你唔識養貓 笠個光環比自己

我養咗貓30年，洗你哋教我！？

貓撚老海鮮